突發！黃埔元氣壽司飲用水泛黃！

飲咗會唔會肚痛？

(利申 唔係我 我唔食美心)

元氣關我撚事

陣間飲死人 要投訴㗎嘛

巴打試過？

食元氣仲開post
合理化左成件事

飲死元氣顧客關我撚事

元氣咁黃

食元氣ban

原來元氣係黃

咱們藍蛆蟲要杯葛元氣

元氣=水黃=顏色黃=黃店，fact checked ✅

元氣d水好黃